有冇人更新唔到巴哈？

唔比外國用？

我都更新唔到

我直接刪, 然後購買記錄再裝返得左

將地區轉去台灣down完轉返落香港就得
已經試咗成功

呢個work

都係唔得

呢個得

咁你試吓用樓上嗰個